致各位消防 醫護手足

//多次揭露醫療界消息的 facebook 專頁 HA Secrets 今晚發佈消息，指根據消息，因應警方要求，所有消防車輛及救護車輛不得進入示威區域協助示威者，必需要停留在警察防線後方待命。同時，亦有傳大量警察到瑪麗醫院內進行拘捕行動。HA Secrets 表示，「我們在前線協助救援行動的醫護同事，感覺非常無奈！」

有救護員也對《立場新聞》證實今晚要得到警方許可才可進入示威者中救人。稍後有更詳細報道。//

班狗已經踩到你哋上心口，完全踐踏緊你哋嘅專業，跪求你地正式譴責班狗警

黑警死全家

自推